條女覆左個emoji 俾我，我冇覆到佢之後佢好撚嬲可以點

本身訓左陣
跟住起身煮左個麵食
見佢再sd msg過黎先醒起自己未覆佢

已經認左死狗

同打風有咩關係

我有話關打風事?

咁開po黎做咩

同我有咩關係？

關唔關我事

問下意見

成班毒撚

笑到曉曉聲

唔好j 我俾你條女喇
我知好正

想聽

女人唔縱得，即刻屌鳩返佢：係咪煮個麵食覆遲去分鐘都唔撚得？
見到佢再星佢兩巴效果會更好

我遲左四個鐘覆

打風仲打j

關打風咩事？

打風冇信號

有咩問題

佢唔收貨

打風冇電

打風

要合理